與其係公安身上痴平反六四 倒不如痴反對習帝終生制

事實上係有唔少大陸人覺得六四係動亂 中共鎮壓係冇做錯到 所以痴平反六四冇咁大效果
但大陸係好多人唔妥習帝搞修憲
痴個反對終生制好似仲有效啲 起碼啲媒體唔敢講

818

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門